[提防］ecosway,希爾商學院一條龍搞傳銷

最近在面書有同學搞美樂家環保超市、做傳銷的人少不免推廣環境救世、酵素飲品減肥、在面書貼傳銷隊伍的業績。特別痛恨傳銷狗、但既然人地咁想發達、就咪撚阻人、再者只是同學、又唔熟、睇人仆街最開心。

在香港、不知大家有無留意到一間叫cosway科士威的傳銷公司、賣酵素、減肥產品、清潔劑、濾水器乜都有、仲有老鼠安做代言人。

而同ecosway千絲萬縷拉客點對點入會、其中就有希爾商學院、這個機構的創辦人Arthur Ip就是香港科士威的老闆、希爾商學院會搞九型人格課程、人緣學課程去利用課程玩遊戲進行洗腦、so call係那些自信心課程、每組的組長就是科士威公司的上線、佢地會同參加者混熟、同你去食飯、一班人活動、然後就摟你去馬拉旅行、後面就要你買佢地的產品。

身邊人中過招，苦勸左好耐、擔心左好多野、我到而家已經唔敢在佢面前再提傳銷。只要在google打ecosway就知係傳銷公司。

不知連登仔女有無人受害者或親朋好友、如果有更多希爾商學院與ecosway的資訊、歡迎大家補充。

另外希爾商學院的衛星機構是個基督教組織去緬甸探小朋友、十分痛恨基督教組織與傳銷狗有關係

最後一句、傳銷狗我屌你老母臭化閪

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推毒絲post無人睇

希望大家唔好幫襯ecosway,不助長傳銷狗

先推

真正的營養師唔會叫人食不知頭不知路的保建品

是時候輕輕一推
推防傳銷洗腦

嗰陣我老豆咁啱被辭職
跟住佢就有個FD推介佢入會開鋪
然後就買左好多唔等洗嘅野
話咩要買夠唔知幾多先可以入到會
個MEMBERSHIP好似仲會自動過期
我地屋企就多左好多保健品同一個濾水器
D保健品食完我就FEEL唔到D咩嘅
咁實際上有冇分別我就唔敢講實啦
至於個濕鳩濾水器呢就大撚到痴線
大過平時百貨公司見到嗰D好多
所以我好快就FEEL到一陣伏味
嗰D野根本冇乜可能有人買
但係我老豆又確信有得賺
應該係因為佢個朋友同佢講賺左好多掛
然而買堆貨嗰陣我都在場
搞左成個鐘頭都冇人入去鋪頭嘅
後來我次次路過都係冇客喺入面
總之我老豆就好快蝕曬D積蓄跟住間舖好快就收左皮
但係過左7年，我頭先講嗰間去買貨嘅分店仲喺度
可想而知佢地靠吸血幾好搵

謝謝巴打分享

見到班傳銷狗好撚開心

就係恰d和善的人好蝦

而家在佐敦有間好大間的ecosway
你老豆有無去過馬拉旅行團？

我都唔知，佢離開香港都唔會同我地講去左邊去幾耐

最後走返到出黎都係好事
最緊要開始到第二個事業、養你地一家

冇啊離左婚
佢去支那發展

Sorry...